<<我每逃避一次死亡, 我就會失去生命中最珍貴的人>>

大家好, 我由小學就知道自己可以預見到自己嘅死亡
直到宜家出左嚟工作，我都仍然相信自己有咁嘅能力
另外，我亦都有著好奇怪嘅記憶, 我一直好深刻嘅記憶, 但係其他人就話從來冇發生過

我嘅人生就充滿怪事
好有趣嘅係, 我曾經tips 中利物浦會反cup 巴塞晉級歐聯

而呢個故事主要會係講我嘅人生, 我做錯而又追悔莫及嘅唔同事
我曾經放棄學業追求夢想
我曾經放棄事業, 朋友, 家人去同一個學生妹一齊
而我最後悔係 --- 我放棄我嘅最愛

希望大家喜歡，希望大家捉緊自己擁有嘅人同事

1. 奇怪的記憶

我係1997 年出世, 亦都係被選中嘅細路
由細到宜家，我都有呢一段記憶
「我記得自己坐住爸爸揸嘅車，係黑色嘅，車入面仲有媽媽同埋媽媽嘅同事, 我哋喺車入面已經討論緊去AIA 有咩玩」

之後嘅記憶就係閃光燈，過山車, 攤位遊戲, 小丑
我真係好驚小丑, 因為小丑真係好奇怪，我到宜家仲係好怕小丑

呢段記憶, 我甚至經常發夢都會見到
之後小二嘅我就問屋企人，我哋幾時去過AIA?
點解自己成日記起, 但係又好似冇去過呢個地方
之後媽媽竟然話：「邊有去過AIA!? 你一出世到宜家都冇玩過機動遊戲... 媽媽我亦都冇再同之前d同事聯絡, 更何况 你爸爸根本從來冇車牌....」

我當時嘅心情係真係好驚，
我好肯定我係有嗰段記憶！
我好肯定自己有去過AIA！！
我好肯定自己嘅爸爸係識揸車！

唔知係唔係睇得卡通片同TVB 多
我開始諗自己係唔係比外星人捉左
我開始諗自己係唔係比人清除左記憶
而我的而且確諗唔起我小二之前嘅事

當時嘅我唔知，其實我已經開始患上左
驚恐症....